原來佢只係會對我一個用同一個emoji

睇黎以後影相要key定個emoji落自己個樣度

睇黎你女神唔知點覆你好

咁易就叫做女神就唔算係真女神啦